有冇人喺大圍跌咗八達通？

琴晚屋企人喺大圍站入口執到張個人八達通，交去站務處職員話嗰度唔關佢哋事唔收，要交俾狗
如果喺度問完都冇人認領先交出去

補圖

自推

我幾年前宦執過學生八達通
交俾站務中心就無理到
學生八達通有曬資料 要搵一定搵到個人資料

係囉佢哋未必想做嘢

可唔可以幫我推一推

Ching咁好人，幫手推一推

多謝你

條友hea做姐，黨鐵自己都有個失物中心，點會唔收
佢地個網都寫
如在港鐵範圍內拾獲任何物品，乘客可於下車或轉車時交予該車站的港鐵職員。
我係你就擺低張卡，同佢講執到嘅，頭也不回就走
一係就交去郵局，佢地做嘢仲爽手過啲狗
啲狗隨時自己袋咗/隔好耐先搵失主

可以試下D失物群組，同埋睇下有無大圍TG GROUP？

http://www.mtr.com.hk/ch/customer/services/lost.html如在港鐵範圍內拾獲任何物品，乘客可於下車或轉車時交予該車站的港鐵職員。

建議樓主用少少時間打份Form投訴嗰位唔肯接收嘅失職職員
等佢下次唔好再hea做

Thanks我晏啲搞搞佢

可能咁啱嗰個位出咗港鐵範圍
嗰度冇黨鐵啲地磚變返平時啲路
但多謝你

可能咁啱離開咗黨鐵嗰個範圍
我屋企人都驚俾狗袋咗，所以一聽到佢咁講都冇交俾狗先

遲下交試下去郵局多謝你

畀黨鐵職員就同佢講，喺架車入面執到
畀郵局職員就同佢講，喺郵局門口執到
你同佢講喺其他地方執到，人地自然耍你走

陣間試下

其實跌咗個人八達通好大機會即刻cut咗 不過樓主好有心

都可能最後一場空不過唔緊要嘅
自己跌過嘢俾人幫過，而家都想幫下人